有冇人唔會打隻貓

我連好惡鬧都唔敢
因為佢會駁嘴鬧我話我知佢唔開心

語癌

圖呢

我會拍佢屁股

緊係唔會打
我老公有時扮野打佢想嚇佢都比我鬧到仆街

點捨得打我隻心肝寶貝
更何況打佢唔會令佢受教
反而仲會破壞同佢既關係

因為佢會話我知佢唔開心

因為佢會駁嘴鬧我話我知佢唔開心

唔會打 會拍下佢（細力嗰隻）跟住佢就會用個眼神屌9你

佢上次同我對鬧 我好傷心

會打

佢會點

hello mo 圖

弘好溫柔

有個會員叫「怒漢」自稱失手打死過一隻貓，自己而家果隻貓就打到聽聽話話
怒漢入黎未

好賤 想報驚

上次主子比道門輕輕撞到下 ，佢就係咁咬道門報仇

唔敢激佢

無，打撚到佢飛起

好惡好記仇
我貓有時講啲嘢唔啱聽 佢就鬧我

會 打到失禁

唔敢打丁 ，佢見有d野郁 咬斷先會肯擺休

只有佢哋打我

我放假想訓到好遲好遲先醒 係咁賴床 咁佢就係咁咬醒我 我頂唔順真係要起身同佢講 你夠喇 之後好輕力拍幾野 之後就無再敢咬我🤣

打完比佢咬返轉頭

佢話開餐喇

呢個動作係朝早一比知我醒左就會發生

快點咬我吧

我有隻貓佢發脾氣 但我強吻下佢 佢就會降左下火 冷靜左啲咁

我錫親我貓佢就個樣好突然咗
好似好怕醜咁

成日都伸個鼻過去，佢又會伸個頭互聞

無 貓係要打既仲要日日打佢

啲色好特別 佢係咩貓

你打佢唔還手？

打黎曬氣,打完佢未必GET到你點解要打佢
最好係同佢講錯左咩,等佢知錯咩再拎水噴一噴佢.佢下次唔會再重犯架啦

豹貓黎 唔會還手好乖

我隻貓最鍾意我打佢屎窟
會係咁喵我叫我打佢
打到啪啪聲佢越爽

會打 pat pat
但佢會好爽
似獎勵多過罰

好可愛

我貓鍾意細力拍

岩岩果張上年
而家已經大隻左好多有7kg 你睇下佢塊面脹到

冇 返工唔開心就返去家暴

大個仔咗而家好似豹

屌 同我認知既豹貓差咁遠既

佢行可愛路線
不過發惡既話除左我之外全屋都唔敢掂佢

佢會咬人？

出街果陣同我朋友隻貓打架 打到人仆街

幾錢

只可以話我買果陣好平
不過而家香港冇乜雪豹 有既都要20k up

豹就平 但有時D樣好似家貓